有冇武痴係到？

大家一齊交流下武術心得！

利申：有玩泰拳，西洋拳

玩開功夫

玩開咩功夫

淨係識床上功夫

哪有女...